有冇伏？

啱啱上信用卡比較網站，見到呢個廣告，聲稱借錢 零利息 零手續費。如果係咁著數，啲人借曬啲錢去投資啦

利申 咁啱睇到